本人用豬咀既方法

其實大家都知豬咀係有gap位入到tear gas所以最好擺岩位 但係幾時個gap位你又唔一定好清楚 以為自己整到好密實但係原來有位 衝到埋去執蛋既時候就食晒

有見及此 所以本人係當豬咀係空氣淨化機 見到有蛋到既時候 禁實豬咀吸一啖大氣 閉氣 9衡去粒蛋到 用雪糕筒吸住 拎起 還番俾d狗 再用手禁住個豬咀 抖順條氣....完

其實係幾work 係閉氣跑步個下辛苦d